致：青衣保良局八三年總理中學 的學生

係學校門口見到你地既人鏈......
小弟對你地送上最高既敬意

十分感動

希望你地加油！！！年輕人加油！
堅持自己既想法，做一個有良知，有學識既香港人

你地做既野係會有人見到，係會有作用！
千祈唔好覺得背後無人支持！*相就唔post 了*

最後， 中學既生涯中， 成績表上既成續唔代表一切。

希望你地唔好忘記呢一刻既回憶。青蔥歲月！

歡迎其他巴絲補充

要注意安全

大學大多只睇dse

缺點，大過，wfc

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

希望83chingsister 入黎幫同學打打氣

比想像中多人 好感動 學生們 啲操行分缺點咩都唔洗理
入大學無人care你俾人記左幾多個缺點扣左幾多分

即使好多人反對你地

你地都要堅持自己立場

好叻啊你地真係！we back u up！💓💓

八三加油！

大學師兄想跟你們說聲加油

用得呢個校名 先係真正83人

師弟師妹

83加油！

我都見到 好感動好叻呀你地

加油

push
加油

師姐表示加油

好驚比何妖搞

八三加油

新校名

學弟學妹加油！ 引以為傲💪

有咩事真係唔洗驚架
師弟妹盡管做你認為啱既事
出到黎冇人會理你操行分

八三加油!!!!!

83

不愧係青衣第一

師弟師妹好波

G持

青衣果然有荒島良心

唔知i 大有無

多謝大家！！

83師兄同你地講聲加油

支持

堅持做正確的事

唔知青衣朱啟南會唔會返i大呢

貼一貼堂先

八三人好野！

青衣唯一見得人嘅中學

是其是，非其非，師兄力撐

今日見到真係好感動
最靚既畫面

these are the virtues we long for

83 ho ball

八三加油!

校友會係呢d時刻潛左水

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

師兄表示慚愧

光復香港 時代革命

仲有好多

峰狗原來真係峰狗

Grad左 之前覺得一代不如一代 但今日見到你地 我要同所有師弟妹講聲對唔住 睇錯左你地 仲有 你地做得好好
Btw如果知道有暗瓦地幫助過你地/黃底嘅老師 請友善地對待佢地啦 其他就 咪9理就得

校友會部份幹事可能係藍架

我屋企人住長康都見到啊，佢讚你地啊

青衣居民表示感動！ 多謝你地，加油！

希望長者,老一輩,中立既人, 即使唔支持佢地, 同時都唔好否定佢地,十幾歲人行到呢一步真係唔容易

叫得83就知係舊生

83加油

利申：舊生

保八好波！

We connect

推

83師弟師妹加油。好感動守護83既係你地，唔係班藍師教畜。
記住有任何需要都可以同師兄師姐講.
利申：羅校長沈副校教左六年既舊生

八三師弟妹加油！

好波

舊生g持

八三好波，各位師弟師妹加油‼️

師弟妹加油！

八三之恥

多謝晒大家嘅支持
希望我地今朝嘅努力冇白費
利申：今朝有份企嘅83人

師弟師妹加油
利申2016舊生

同學仔加油

我住83附近，星期一朝早8點聽到你哋叫口號👍🏻

梁秋雲車牌FJ2489

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

推！！

加油呀！！
利申 老屎忽